求DEL POST

#961
求幫忙del左去,唔小心留左電話號碼,本身想留TG,腦殘左
謝謝幫忙